有冇絲打做過激光美背成功去到d瘡印啊

我真係好想啲印離開我啊

想去面